對未來沒信心，怎張開眼晴

對恒大有信心，怎會quit U